聖誕攬炒！

各位暖氣軍師做嘢啦
12月22（做冬），24，25呢啲重要日子
當然幫襯藍店（夠少人嘛！）
千祈唔好book枱用阿蛇電話
tg: Dadfindboy 133
我唔貪心，Random揀5間book枱

人數梗係越多越好 （但留意太多要落訂）

養心殿台式養生鍋

荃灣 2440 0300
尖沙咀 2369 9866
將軍澳 2525 5929
旺角 2323 3123
灣仔 2577 4400
佐敦 2441 1118

富臨集團

富臨皇宮
柴灣 2889 2200
香港仔 2553 0699
北角 2563 0222
黃大仙 2320 9080
欣榮 2768 8618
美孚 2368 3738
上水 2509 9662
天盛 2377 9978
石門 2516 9072
龍堡 2109 1418
青衣 2321 4068

Royal one

九龍灣 2759 1808

陶源酒家

灣仔 2258 7688
尖沙咀 2366 0806
黃埔 2363 8118
旺角 2770 8228
九龍灣 2751 9608
尖沙咀 2997 9303
奧海城 2895 6383
觀塘 2366 8108
沙咀道 2554 2180

富臨酒家

長沙灣站 2361 2213
鯉魚門 2379 1293
葵涌 2416 1886
屯門 2457 5277

富臨漁港

紅磡 2363 2883
荔枝角 2310 8880
沙田 2601 2989
屯門 2463 0380

喜臨門

長沙灣道 2310 8880

炑八韓烤

銅鑼灣 2725 5718
北角 2456 0738
太子 2390 6822
尖沙咀 2723 7313
瓊華 2395 2730
沙田 2465 9055
荃灣 2527 1393
屯門 2459 9629
屯門 2702 3800
金巴利 2493 3233
黃大仙 2617 1363
荃新天地 2363 6408
新都城 2377 4338
銀座 2724 7488
旺角 2725 6077
九龍灣 2865 2878
彩明 2404 0280
青衣 2895 0370

炑八Taste

油塘 2539 6388
元朗 3421 2983

金皇廷

佐敦站 2770 2328

富城火鍋海鮮酒家

旺角 2380 0963
黃大仙 2320 2700

富臨Fusion

天水圍 2562 2726
沙田 2570 0168

正東火鍋

太子 2789 3355
塘尾道 2392 3610

CoCo Kitchen

旺角 2499 2700

柞木炭家

旺角 2619 0868

Coti
觀塘 3106 0601
石門 3584 8010
荃灣 2554 0618

美心集團

-中菜-
信德中心 - 美心皇宮 2291 0098
中區大會堂 - 美心皇宮 2521 1303
翠園 (太古城分店) - 翠園 3692 4499
翠園 (銅鑼灣分店) - 翠園 2573 9339
中環交易廣場 - 翠玉軒 2525 1163
中環怡和大廈 - 怡翠軒 2524 5098
九龍灣德福廣場 - 美心皇宮 2750 8028
翠園 (尖沙咀分店) - 翠園 2730 6888
翠園 (德福分店) - 翠園 2758 2883
翠園 (旺角分店) - 翠園 2628 9668
翠園 (黃大仙分店) - 翠園 23256188
尖沙咀香港文化中心 - 翠韻軒 2722 0932
九龍塘又一城 - 八月花 2333 0222
旺角朗豪坊 - 八月花 3542 5768
尖沙咀海港城 - 八月居 2992 0232
沙田大會堂 - 美心皇宮 2602 7368
屯門大會堂 - 美心皇宮 2430 0688
荃灣綠楊坊 - 美心皇宮 2498 8983
赤鱲角 - 美心‧翠園 2186 6068
翠園 (太和分店) - 翠園 2651 0551
翠園(葵青劇院) - 翠園 21678818
翠園 (荃灣分店) - 翠園 2941 0092
翠園 (沙田分店) - 翠園 2693 6918
翠園 (將軍澳分店) - 翠園 2185 6118
翠園 (形點) - 翠園 2259 3538
翠園 (大埔超級城分店) - 翠園 2219 2028
翠園 (將軍澳新都城中心) - 翠園 2613 2883
屯門V city - 八月花 2673 9328
沙田Home Square - 八月花 2634 0338
太古城中心 - 潮庭 2885 0212
上環無限極廣場 - 潮江春 2545 7778
中環怡和大厦 - 潮江春 2525 8246
銅鑼灣廣場 - 潮江春 3692 5050
新世紀廣場 - 旺角翠園 2628 9668
尖沙咀星光行 - 潮庭 2801 6899
沙田新城市廣場 - 潮庭 2673 6899
葵芳潮庭 - 潮庭 2418 9333
將軍澳中心 - 潮庭 2328 3881
荃灣廣場 - 潮江春 2673 4111
上水匯 - 潮江春 2788 3889
中環歷山大廈 - 北京樓 2526 6456
太古城太古城中心 - 北京樓 2884 4131
金鐘太古廣場 - 北京樓 2845 8452
中環交易廣場 - 紫玉蘭 2180 7288
中環交易廣場 - 白玉蘭 2180 7288
尖沙咀星光行 - 北京樓 2735 8211
旺角新世紀 - 北京樓 2398 3228
港威商場 - 美中.鴨子 2347 6898
葵芳北京樓 - 北京樓 2410 1833
形點 I - 北京樓 2259 3218
北京樓 2673 6199
新都會廣場 - 中國芳 2410 1833
將軍澳中心 - 美中.鴨子 2362 9800

-西餐-
Lawry's The Prime Rib 2907 2218
CAFE LANDMARK - CAFÉ LANDMARK 2526 4200
中環大會堂 - Maxim's Cafe 2521 1132
中環大會堂 - DELI AND WINE 2537 8607
怡和大廈 - DELI AND WINE 2845 9541
金鐘廊 - simplylife BAKERY CAFÉ 2529 6602
名店坊 - simplylife BAKERY CAFÉ 2576 3808
友邦廣場 - simplylife BAKERY CAFÉ 3521 0898
太古城中心 - simplylife BAKERY CAFÉ 2967 8163
置地廣場 - simplylife CAFÉ 2978 3929
太古坊 - simplylife CAFÉ 3691 9916
百德新街 - MINH & KOK 2267 8366
又一城 - EXP 2265 8298
香港文化中心 - Maxim's Cafe 2258 5268
文化中心 - DELI AND WINE 2721 9866
又一城 - simplylife BAKERY CAFÉ 2777 5168
德福廣場 - simplylife BAKERY CAFÉ 2682 6665
TKO Gateway - MAXIM'S AND YOU 2608 9502
新都會廣場 - simplylife BAKERY CAFÉ 2659 9268
新城市廣場 - simplylife BAKERY CAFÉ 2207 0050
PopCorn - simplylife BAKERY CAFÉ 2779 5311

我要藍色經濟圈

我要食美心

推推推

推1

推2

幫推呀屌

P 無力的推

想食

Tui

pish